本地Rap jj有冇人知呢首係咩歌？

但我真係唔知你講乜
你既笑容失蹤我就若有所失

Search歌詞搵唔到 有冇人知係咩黎
早兩日人地instagram story聽到 好正

I LOVE THIS SONG